{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 강서 신호동 비즈니스호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウト時間は12:00です。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、もしお持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 ご宿泊のお客様には2020年05月にリニューアルオープンし、朝食及びルーフトップスペースがリニューアルされました。 スタンダードAを除くすべてのご宿泊のお客様には無料の朝食を提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、客室料金に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合にも追加料金が課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室拒否されますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持っていない場合には入室拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時に払い戻しはできますか？",
            "answer": "キャンセルの際には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が取られますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗まれた場合、どのような処罰が受けられますか？",
            "answer": "客室内の物を破損または盗まれた場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、スタンダードAを除くすべてのご宿泊のお客様には無料の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "リニューアルされた施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "リニューアルされた施設は2020年05月にオープンしました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 483
    }
}